與年紀大過自已和事業型女性發展感情

我係22歳A0 身邊無女性朋友
之前讀書果時都會同女仔傾下計 出過街
有噯昧過 但畢業之後就無聯絡
之後出黎社會工作 因為自己做果行 唔會有女
放假都係係屋企hea下
自己份人又摺 所以無咩途經識女

有一日因為某些緣故 有條女抄左我牌
過左幾日打電話黎 多謝我肯幫手 （其實好小事 但街上無咩人肯幫手）
之後就開始傾計 初初以為傾完一次電話就會完

點知女方每日都打黎傾計 次數每日增加 由初初一日一次 變一日幾次

我問條女 會唔會相識得好突然 好奇妙
條女覺得我好夾 好岩傾 一切好似上天安排
可能呢啲叫緣份

條女仲認定我係佢真命天子
我果下真係不知所措 因為我自己係A0 未試過同女仔交心

之後得知對方事業型女性 而且大我7-8年 佢目前A2 佢初戀係讀書果陣 第二次就因為工作太忙 而且男方要去外國發展 就結束段感情。
（樣貌係25/6 既後生女）
一開始條女覺得我同佢年齡差不多
我係一個留鬍鬚既人 雖然22歳 但睇落似28/9
佢知道我22 都覺得好驚訝
呢段時間大家都好開心 咩都傾

一個月之後發生一些事 人生跌落谷底
無哂所有野要重頭開始

因為條女係事業型女性 因為無哂所有 要努力追返失去既野 一切都專注工作上 所以好忙 仲約定5年時間比大家

但條女好肯定咁講無論發生什麼事 我們之間感情都唔會變。

由一開始大家每日傾電話
變到而家連wts 都好少傾 甚至幾日都可以搵我

但對方wts 大家又會好快覆
但唔似之前咁樣 傾咁多野
可能大家都過左熱戀期

對於一個就快步入30歳既女性 當認定對方 會唔會咁易變心？

我就22歳 五年後 都係27/8 左右
我份人就好長情 而且唔介意年齡問題

我自己上網都睇過男女之間既文章
男人三十而立
女人三十如狼

而家我唔知點 話哂呢次係初戀 唔知點算好
純發洩情緒

too longggggggggggggggggggggggggggggg

分手啦

身邊朋友都叫我長痛不如短痛 斬攬
但真係好唔捨得 好愛佢
而家個心唔知點
搵佢 佢又好忙 又叫我唔好咁細佬仔 唔係所有野都要日日傾 有時間就搵野學 充實自己內在。
唔搵佢 我又掛住佢。

條女騎牛搵馬ing

準備好去美容未?

加甜，唔該

年齡真係咁大問題？ 你有你揾食佢有佢揾食， 大家經濟獨立我睇唔到有咩原因要分開

倫敦金

搵到第二條仔好過你姐

厭左

睇番你之前個post
條女伏伏地 你小心

OK, 睇左你舊POST, 樓主明知畀人呃就好收手啦

食完就走啦 搵人埋單炸 唔好去馬啊

溝過條女先，充實下自己，5年後再算